小懲環時，手足你地無做錯到！

環時=江派喉舌=689=何君堯。手足今晚完全捉岩人，你地屌乜春？well done

勇武手足聽日入黎錫你地春袋呵番❤️

負評我都無用，我攬佢地